有冇人記得一條1Q題 答案係"維多利亞講"

諗唔返條問題

笑話

推